可唔可以召集6月到而家有被捕而係狗屋入面有俾人打既手足開一次大記招

新屋嶺手足既事唔知真定假，但係入面真係俾人冇限制咁打冇人知既話，對日後既勇武都好危險，如果召集多人一齊俾社會壓力既話係可唔可行，一齊出嚟講公信力大好多

推一推